DirectXウィンドウ化ツール v1.88

そのまんまの機能です。

１、管理者権限をもったユーザーで実行
２、＋アイコンで許可プログラムを追加する
３、矢印アイコンを押してから通常通り許可したプログラムを立ち上げる

もしくは
１、＋アイコンで許可プログラムを追加する
２、許可したプログラムのアイコンをダブルクリック

すると、ウィンドウモードでプレイできる物もあります。
あとはてけとーに設定を弄ってみよう

Direct3D1〜9, DirectDraw1〜7 に対応

　本来の動作から外すツールですので、使用は自己責任でお願いします。
　ネットワークゲームの場合、アカウント剥奪(BAN)されることもあるでしょう。
　このツールを使用してどのような損害が発生しても作者は責任を負わないこととします。

------[FAQ]------
Q:重すぎ！3FPSぐらいですよ？
A:DirectX設定の「色変換を使用する」を切る。ダメなら「画面モードを維持」を切る

Q:他のウィンドウの動作が重すぎ！
A:DirectX設定の「Blt時Waitを入れる」をグレーなチェックにする。タクスマネージャー等でプロセス優先度を下げる

Q:隊長！ウィンドウに枠がありません！
A:ウィンドウの状態を弄るツールでなんとかする。

Q:画面いっぱいにウィンドウが広がって邪魔すぎ
A:「幅を固定」、「高さを固定」に(幅)x(高さ)640x480、800x600、1024x768あたりを入力する。

Q:それでも邪魔です！
A:元々大きな画面を使うソフトなのでディスプレイの解像度を上げる。もっと高性能なモニタを買い換える

Q:マウスカーソル動作やクリックの動作がおかしい、勝手にスクロールします
A:入力デバイス設定を弄る。どのような組合せでチェックすれば正常になるかはそのソフト次第

Q:ウィンドウを切り替えるとプログラムが勝手に終了します
A:共通設定の「最前面管理」をチェックする

Q:勝手に終了はしないけど画面が真っ暗なままです
A:DirectX設定の「サーフェスを常にロスト」をチェックする

Q:プログラム組めるから自分で解決させれ
A:共通設定の「補助DLL」に作ったDLLを指定する。

Q:全く窓化してる気配がありません
A:他のファイルが本当の実行ファイルかも。他のそれっぽいEXEファイルや
  昔のSafediscなら拡張子がicdのファイルを許可プログラムに追加する


-----------------

産業廃棄物Ｂ
http://www.geocities.jp/menopem/
menopem@yahoo.co.jp
